{"translation-revision-date":"2022-08-30 10:38:49+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Gallery (Pro only)":["Galerie (Pro uniquement)"],"Clone (Pro only)":["Cloner (Pro uniquement)"],"Flexible Content (Pro only)":["Contenu Flexible (Pro uniquement)"],"Repeater (Pro only)":["R\u00e9p\u00e9teur (Pro uniquement)"],"Show this field group if":["Afficher ce groupe de champs si"],"copy":["copier"],"(this field)":["(ce champ)"],"Move Custom Field":["D\u00e9placer le champ personnalis\u00e9"],"No toggle fields available":["Aucun champ de s\u00e9lection disponible"],"Move to trash. Are you sure?":["Confirmez-vous le placement dans la corbeille\u00a0?"],"Field group title is required":["Le titre du groupe de champ est requis"],"This field cannot be moved until its changes have been saved":["Ce champ ne peut pas \u00eatre d\u00e9plac\u00e9 tant que ses modifications n\u2019ont pas \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9es"],"The string \"field_\" may not be used at the start of a field name":["La chaine \u00ab\u00a0field_\u00a0\u00bb ne peut pas \u00eatre utilis\u00e9e au d\u00e9but du nom d\u2019un champ"],"or":["ou"],"(no label)":["(aucun libell\u00e9)"]}},"comment":{"reference":"assets\/build\/js\/acf-field-group.js"}}